長沙灣陳醫生既陳姑娘態度惡劣 擅自中斷病人療程

今日番去攞第二個月a酸藥
個陳姑娘就問我有冇驗肝
我心諗「驗肝？咩料？點解完全冇人同我提起過？」當其時個陳姑娘已經西口西面，問多句都串柒柒咁，咁先前長陳冇提及話我緊係問多d架啦屌
咁我話冇，之後佢就整左張驗肝醫生紙同開兩個月藥俾我
走左之後，諗諗下唔對路覺得唔合理，於是即刻打電話問

Point 1:點解第一次睇長陳冇話要驗肝，咁如果我食頭一個月個肝有事之後第二個月先黎驗肝，咁驗黎做咩？成件事根本本末倒置左。咁按道理其實係咪應該攞藥之前去驗左先呢？

Point 2: 第二個月先驗肝，但陳姑娘開第二同三個月俾我，咁我如果中途個肝驗到有事，咁我咪蝕錢俾佢？

點知係電話對話中，個陳姑娘態度極串，又話「唔岩既咪睇二間」仲要用勁撚八婆個tone講，仲要屈我話係我主動要開兩個月藥，仆你個街聽到火都黎埋，我咪同佢嘈，未見個咁撚串既姑娘，跟住我問佢你姓咩，條友係到掛機唔出聲，好彩過程中我有錄定音，我話「唔緊要我有錄音」佢先死死地氣180度態度轉變，跟住我同佢達成共識，我會轉頭去診所，要佢地退番一個月藥錢俾我，另外一個月就keep住先。

仆佢個臭街，去到診所佢出爾反爾，攞走哂我成個藥包，話退番所有錢俾我。話長陳決定唔再睇我，唔會再開藥俾我。嘩屌你呀，食到療程三分一，擅自中斷療程！未見過咁撚冇醫德既人，個姑娘態度又差又串！之後我咪係佢個診所開佢波同佢理論point 1 & 2,再加上佢係電話應承左我會退一個月藥而唔係擅自中斷療程！口頭承諾係有法律效力！

點之兩條友就極無賴咁話有咩唔滿意就投訴佢，理論過程中完無視我既問題，真係慶到火屎！你老味呀，呢鋪好在我有證據，我port硬佢地架啦！之前睇第一次都覺得長陳係好nice既醫生，但冇諗過咁賤擅自中斷療程，唔俾你食藥，簡直失望！

「前科」對陳姑娘既comment：

反而我睇嗰陣覺得個姑娘好好夠晒細心 見到你塊面乾又會主動送啲潤膚嘅又送過暗瘡膏

影下佢咩樣放上去連登公審先有用

我都覺姑娘好nice

件事的確係個姑娘錯
咁不過冇計啦，平野係冇好野 之前好似仲試過冇貨好多人斷藥冇藥食

一個月幾錢？ 轉醫生啦

醫生都係扮好人多

A酸食到咁上下驗肝應該係合理， mon住有無影響肝功能
通常都無事照開住比你都係方便，有事咪停，無乜急切需要停藥等report，錢既又多數可以退

以前去中環睇皮膚專科名醫都係咁做
感覺樓主over左小事化大

陳醫生好醫生黎㗎 你唔睇就過主啦

我上年係長陳食左6，7個月a酸點解一次都冇驗肝，樓主食第二個月就要驗

樓豬岩呀 無生意想R生意
個肝有問題一早識叫啦

陳醫生就陳醫生
陳姑娘就陳姑娘
點解叫長陳

似鄉土Uwants 啲垃圾廢中口吻,乜柒都簡寫成個大陸狗咁

其實ching你有冇睇清楚內文，先唔講point 1, 問題係point 2, 當我想退一個月藥錢，係電話同佢達成左共識之後，係佢之後食言沒收哂我d藥呀，毫無誠信呀大佬

當你聽到佢係電話個個八婆tone,你就唔會覺得係小事化大

咁你地好彩，但無可否認的確有好多人覺得佢態度極差

藥嗰part正常佢係問你洗唔洗一次過拎3個月，但你可以自己揀拎幾多

利申 次次都拎一個月

我都覺佢係一個nice醫生，但個main point係個姑娘既態度勁撚柒串同埋出爾反爾，毫無誠信呀大佬

可能係黃 所以係果邊走過黎連登
見到p牌又咩ching

咪撚衝出黎懶醒啦，連登個個都叫長陳架啦

Around 1100

你確定連登講ching??

個姑娘直情180度變樣，唔知以為睇緊劇集個d奸角

就算係我既口頭禪講又有咩問題，你唔洗轉登轉移視線啦，總之

1） 診所陳姑娘極度惡劣，十分輕挑
2） 欠缺誠信，出爾反爾，擅自中斷病人療程

我就唔識你個乜9醫生姑娘
上面連登仔表示唔認同你紅字d野

轉乜撚柒野視線?屌你老母 我話你新會然你打杜草人屌9我乜撚野，係我講架咩?見你D咁既態度 我都懷疑係你既問題 唔係姑娘問題

冇啦啦屌9我?底撚你死啦 串撚柒柒咁

祝你全家重病冇人醫你地